gle (Gabonetako Lagun Ezkutua)
===============

Gabonetako lagun ezkutuaren zozketa modu teknofiloago batean egiteko saiakera bat baino ez da hau.

Sarreran CSV fitxategi bi zutabetako fitxategi bat hartzen du; lehen zutabean izena eta bigarren 
zutabean partaide horri dagokion email helbidea. Sarrerako datu horiek nahasi eta aleatorioki bikoteak
egiten ditu. Horrela nahi baldin bada emaitza emailez bidali daiteke, edo bestela pantailan inprimatu

Instalazioa 
------------


Erabilera
---------

Behin instalatuta hau exekutatu behar da::

  mixlist [-h] [--p P] [--smtp SMTP] /datu/fitx.csv








